city住咩hall好

想有得玩之餘唔太chur

呢個時世仲諗乜春住hall?

有去發夢都可以諗下其他野掛

Hall 4

呢個時勢仲食咩飯
呢個時勢仲睇咩戲
呢個時勢仲上咩網
呢個時勢仲瞓咩教